大家覺得一個完美嘅社會需要有______________________

如題

真
普選

林鄭月娥

良知
同理心